有冇人覺得今日啲彈係出黑煙

睇到狗放完彈 自己執返彈殻 係咪又用啲咩化學武器唔俾得人知
你地有冇人見到地下有彈殻

我都見到，一大袋一大袋咁運走

推一

推二

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

推(10/10)
做到十連